各位 用緊8plus 應唔應該轉XS

見到touch ID 好似幾正
但係要補成4000幾蚊
值唔值得去換呀

你XS見到touch id? 點解買8plus又唔買X

當初點解唔買x

本身想買x 但對第一代face Id 冇信心

所以而家咪諗緊買唔買xs好 同埋值唔值換